狗院精神科有病

你條粉腸似住自己做膠層就推曬啲嘢俾人做！尤其而家係非常時期、壓力已經夠大、保護裝備又唔夠、政府又膠的是、而你要一條友做曬咁多嘢、一個禮拜睇十節門診仲要用放工時間睇十幾廿個住院病人同教書、你自己就繼續乜撚都唔做！其實𠲖個門診位不如你自己做返。